一人一份受氣閪工

之前返過一份閪工 人工又唔係高 條呀嬸以為自己職位高少少就係到屌鳩人 喂撚樣 我返得一日咋識得幾多野呀 呀嬸之後我發癲屌柒佢 條柒頭驚撚到仆街返完一日踢炮唔撈爽皮

話緊你呀，呀嬸

你好型好威豬阿

樓主少少野姐
以我份工為例，飛機上面任何一個人都可以屌柒你，上致機司，下到公司個清潔，重要人工又少，工時又長，有乜嘢事，主管經理係冷氣房點你做乜做乜。

飛機維修？

工程

多謝尔

仆街九展

我無開名，你自己估

警察

警察 日日都人鬧

護士

做得呢份工 唔係閪痕博屌做黎做咩
唔屌你咪好對你唔住?!
做得黑警都係想日日俾人屌到爛屎忽ja
唔係做黎把撚咩

做嚟 打人 強姦 叫雞

Marketing 經理唔同你講有咩要做 幾時要交 要你自己發掘 發掘唔到 冇做就屌柒你
(過左人生講得最多粗口既6個月

份份工都係咁